求救！屋企突然多咗好多草蚊

幾日前凍完熱返跟住無啦啦就多咗勁多草蚊 有冇巴拉幫幫手驅蚊

養隻蜘蛛幫你食蚊

嗡嗡嗡嗡